政府系統性隱瞞肺炎人傳人

呢篇野大陸16號投稿，其實果刻已經知佢感染機制&原理係同sars一樣，已經講明極高風險人傳人

但政府喺15號仲講緊「有限度人傳人」

31:15開始睇

而16號都仲官腔記者會話有可能有限度：

好大機會係大陸知咗，而香港政府真係唔知/瞞